Hi, 話贏打緊飛機班冚家鏟，理大比狗charge咗400個手足，贏你老母

運動啱啱先開始 請大家用2分鐘睇睇，唔該各位
連登仔，再咁落去運動會結束，因為你地做緊對方最想我地做既野-不斷分化

冇錯，尋日我地輸咗，拉咗唔少人，但輸在唔係poly既人，而係連登仔，係連登風向，失敗論，互屌論，瀨手足論，不斷削弱大家既精神意志

被人拉咗100萬人都唔等於輸，因為我地有五大訴求，只要我地堅持5大訴求，被人拉又點？一定坐？你地全部放棄曬五大訴求？最近都好多特赦風啦，佢地一定會被釋放，大家一定會齊上齊落

尋晚真係喚醒咗好多人，旺角幾多和理非冒住風險走出來？點解唔讚揚下開始勇敢既和理非，點解唔讚揚下就算知道機會渺茫都堅持要救手足既勇士？點解不定要屌要分化？

情緒發洩一下就好，但記住我地大家目標一致，都係要政府聆聽五大訴求！！！

講真，被人拉唔等於輸，我地被自己人分化先真係輸

嬴左400:0 喇係咪!

Push

另外，一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下

- "被捕援軍家屬的吶喊，望後各手足珍重"